充滿活力的陰影隱藏在一個由友好的蜂鳥主演的迷幻花設計後面。 請誰給我買這個華麗的雞尾酒套裝|尼克·曼科爾-比特| 2020年12月30日|食客 
 在這些賬單中，還包括安倍2018年訪問期間向納稅人支付的6000美元插花費用。 國務院不願透露向海湖莊園的付款情況。 我們是這樣找到它們的。 2020年10月30日|華盛頓郵報 
 它的水果和花香也為其他甜點的搭配提供了可能性，比如與橘子、甜瓜或黑莓。 食物搭配是有科學依據的，你可以在這裡學習，彼得·考克依特，伯納德·拉豪斯和約翰·蘭根比克，2020年10月22日，大眾科學 
 這款低酸的全豆混合酒融合了甜美和花香的色調，呈現出可可般的稠度。 |流行科學商業團隊| 2020年9月15日|流行科學 
 玫瑰水是最後的點綴，但它為你早晨的啤酒添加的花香是非常值得的。 這個週末:把咖啡和檸檬水混合在一起? Fiona Zublin | 2020年8月14日|Ozy 
 她訂了一個巨大的雪糕形狀的花展，只咬了一口。 布魯克林第一個冰淇淋女孩如何對抗市政廳——並贏得了邁克爾·戴利| 2014年10月13日|每日野獸 
 烤玉米的味道，柴油的氣味，還有哈拉雷街道上的花卉香皂的味道，至今還在我的腦海裡揮之不去。 我是如何迷上非洲的(並寫了一本關於它的驚悚小說)|託德·莫斯| 2014年9月9日|每日野獸 
 而且，為了對宙斯的愛，請用真正的花(宙斯本人也是花冠的佩戴者)。 花冠是假的，必須死Sara Lieberman | 2014年9月5日|DAILY BEAST 
 他從一個櫃子裡拿出一隻骨瓷茶杯，上面印著白色的鈴花，鈴花是鈴蘭。 來自每日野獸的短篇故事:四百萬|埃利奧特·阿克曼| 2014年7月6日|每日野獸 
 tthflowers是一家為時尚套裝設計的插花公司。 當鮮花走向高級時尚:時尚界的頂級編輯變成花匠艾琳·坎寧安| 2014年6月20日|每日野獸 
 他們發現老婦人獨自一人，在屋頂上的花涼亭裡，坐在她那簡陋的椅子上織毛線。 閣樓和花園 巴蘭坦 
 在花藝比賽中，誰被加冕為桂冠詩人，誰就會選擇王后，她就會為他戴上橄欖葉編成的花環。 查爾斯·阿爾弗雷德·唐納 
 一個戴著花冠、手裡拿著花圈的年輕男子介紹了她。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅 
 我們在主教花園停留了一個小時，我簡直無法用語言來描述那裡的花木。 財富獵人; 或者，約翰·鄧洛·卡特雷特的《老石頭圍欄》 
 時間是上午，兩個共濟會會員正在綠樹成蔭的樹蔭下抽菸，周圍是令人賞心悅目的花卉。 法國的魔鬼崇拜|阿瑟·愛德華·維特